% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !Mode:: "TeX:UTF-8"

\documentclass{resume}
\usepackage{zh_CN-Adobefonts_external} % Simplified Chinese Support using external fonts (./fonts/zh_CN-Adobe/)
%\usepackage{zh_CN-Adobefonts_internal} % Simplified Chinese Support using system fonts
\usepackage{linespacing_fix} % disable extra space before next section
\usepackage{cite}
\usepackage{amsmath}
\begin{document}
\pagenumbering{gobble} % suppress displaying page number

\name{杨骄龙} 

\basicInfo{
  \email{yang.jiaolong@foxmail.com} \textperiodcentered\ 
  \phone{(+86) 18810300557} \textperiodcentered\ 
%  \linkedin[billryan8]{https://www.linkedin.com/in/billryan8}}
 }
\section{\faGraduationCap 教育背景}
\datedsubsection{\textbf{北京邮电大学}, 北京}{2015 -- 至今}
\textit{在读硕士研究生}\ 电子信息工程, 预计 2018 年 3 月毕业
\datedsubsection{\textbf{北京邮电大学}, 北京}{2011.9 -- 2015}
\textit{学士}\ 信息工程

\section{\faUsers\ 科研/项目经历}

\datedsubsection{\textbf{LTE物理层链路级仿真平台搭建}}{2016年10月 -- 至今}
\role{主程序员}{C++11，与罗德&施瓦茨公司合作}
\begin{onehalfspacing}
搭建符合3GPP-TS36.211-213文档的链路级仿真平台。担任主程序员，负责设计程序框架、流程，以及部分主要信道的编写工作。
\begin{itemize}
  \item 设计并实现简化版本的LTE物理层链路协议
  \item 约10000行（我负责的部分）、基于C++11
  \item 实现了复杂的流程控制，同时包含基2-fft, 2-3-5混合基fft, 矩阵运算、turbo码编译码等功能实现
\end{itemize}

\datedsubsection{\textbf{MIMO中继通信系统研究}}{2016年1月 -- 至今}
\role{科研}{863项目分支}
对一类高度非凸的MIMO中继通信系统设计优化方案的研究
\begin{itemize}
  \item 提出并实现了一种QoS约束下基于半定规划和KKT条件的迭代优化方案
  \item 相比其它同类系统的设计方案，最好结果性能提高，且计算复杂度从$o(n^6)$降低至$o(n^3)$
  \item 当前一篇领域顶刊IEEE Trans. on Signal Processing(中科院2区，IF2.624)在投。
  \item 提出一种新型MIMO中继信道估计方案。基于拟凸优化的和golden-section search算法。以较低复杂度实现了低失真信道估计。
  \item 当前一篇领域顶刊IEEE Trans. on Wireless Communications在投(中科院2区，IF2.925)。
\end{itemize}
\end{onehalfspacing}

% Reference Test
%\datedsubsection{\textbf{Paper Title\cite{zaharia2012resilient}}}{May. 2015}
%An xxx optimized for xxx\cite{verma2015large}
%\begin{itemize}
%  \item main contribution
%\end{itemize}

\section{\faCogs\ 技能}
% increase linespacing [parsep=0.5ex]
\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
  \item 编程语言: 熟练matlab，C++。
  \item 数学: 矩阵理论，凸优化，随机过程。
\end{itemize}

\section{\faHeartO\ 获奖情况}
\datedline{\textit{一等奖(Meritorious Winner)}, 本科期间建模美赛（MCM）}{2014 年}

\section{\faInfo\ 其他}
% increase linespacing [parsep=0.5ex]
\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
  \item 语言: 英语 - 六级
\end{itemize}
%% Reference
%\newpage
%\bibliographystyle{IEEETran}
%\bibliography{mycite}
\end{document}
